陳雲：用基本邏輯回應毓民老哥

我用基本邏輯，回一下毓民老哥啦。

一、修改基本法，是全民制憲使用的方法。

二、修改基本法，除了修訂各條限制香港人權及特區政府自治權的條文之外，還包括重中之重：必須修改第五條的五十年期限限制，刪除「五十年不變」一句，令基本法永遠有效，奠定香港的自治政體的主權地位，是為永續基本法。

三、永續基本法是全民制憲的其中最重要一項，也是最容易被選民明白及可以保障香港樓宇價值及普通法法治的一項，是全民制憲運動宣傳的highlight（重點），故此永續基本法與全民制憲並無抵觸。情況如同廢除二十三條國家安全立法是全民制憲的其中一項。

現在，毓民老哥在星期一的網台節目說永續基本法並非全民制憲，是陳雲「偷渡」入去的政綱。犯了邏輯錯誤。完了。

講咩都冇用，大家都係當陳雲未食藥。

佢諗左2日

收皮啦
你陳雲不嬲唔認同全民制憲啦

講黎講去都係話修改邊條邊條
認為只要修改某啲項目
令香港有自主權
就可以認同中共統治既合法性（真正一國兩制）

而毓民套全民制憲係講緊完全民主既理想
人民唔喜歡既話基本法第一條都可以刪走
否認中共統治既合法性

扮撚哂認真mode
偷換概念冇撚用既
食左藥先啦

睇下自己做緊乜先啦陳雲

唔好扮番學者mode就要人知你先得架

老師又........中 風

陳雲個永續剩係選舉時都日撚日轉，根本捉唔到佢

無敵風火輪

1. 唔好偷換概念

'修改基本法'郁民陳雲都有講，制憲一早講左會修法，唔係雲伯專利

鬥考古相信9成郁民早過云伯n年

2. 陳雲續基本法=改第五條，刪除'五十年𣎴變'五隻字，係咁多

佢ff冇左嗰限期支共就會停止赤化香港，忽然變明君之類

郁民係連埋出入境審批權，法官任命等條款，全民公投後一齊加入基本法

續約係修憲的多項條件之一，續約係修憲subset,但a)主張（只）續約同b)主張制憲係兩種不同做法，梗係有衝突

㩒鐘同隻雞扑野，同講明有環吹有車有69先做，係兩件事，陳云條雞蟲冇理由唔知

3.btw, 當續約係修憲既subset,所以冇'抵觸'，但兩者依然係不同野，話續約並非修憲冇錯。小明係a班同學一份子，但小明唔係a班同學

用基本邏輯回應，反咉出基本邏輯都唔識

4.續約係保障業權過渡，但哩個最最最多只係法律上既可能性，現實考慮收地=香港金融中心地位收皮=支共在港股票，地等資產跌9成，根本唔會發生

反而續約時補地價收一筆就好有可能，但陳云冇講過哩樣野

講多次，無條件同支共續基本法，對支共係最著數做法，陳云只係將哩點掉轉包裝到'續到係香港著數左'咁引香港人落搭，根本係共諜行為

唔怪得水泥隊開始扮理性

老師又~~~~~~~~~~~~中!! 風

又係度偷換慨念

阿中共座上客講兩句？

是撚旦啦
冇左毓民你班人有撚政治能量咩
wfc

世界上有三種邏輯：
邏輯、中國邏輯、陳雲邏輯